睇見班友屌人唔用安心出殯屌人唔人做支那人，但又奈人唔何到要爆血管個撚樣就好好笑

係唔用啊係唔人支那人
報狗啊
我叫你報狗啊